[連登仔集合]藍店攝影活動，影低藍店爆場嘅相

班狗咁鍾意玩嘢
好啊，我奉陪到低啊
我上次先見對面間藍店酒樓，啲客坐到密曬，客同客之間跟本冇可能有1.5米
大家如果路過再睇到，幫手影相做紀錄，然後舉報！！！

留意下啲酒樓啊

和理影？

召喚之前玩和你影嘅真手足
月野兔兔

越打壓，我地越去食

加油

薯皮吧陪我

gay

熱狗話係小學雞行為

好過佢地乜撚都唔做
利申 今日有影藍店+打1823

推

尋日打左，就得攞埋case number 同要求書面回覆

我哋唔做嘢
但對家而家不停搞黃店啊

我知佢哋而家選擇性執法，投訴完都未必有用
起碼令佢哋多啲嘢做

大家樂呀姐話昨天單日收4千幾傳票。每個坐錯位食客收$2000. Pre-print tickets. 便衣狗做嘢。食物未到除罩？$2000.00 大家點睇？

大家今日全港帶拉呎去做，FC la !

老鳳一直都冇睇錯你
分化狗最撚鍾意就係喺連登搞鳩啲起唔撚到底嘅重要目標
仲要營造出好多人屌鳩重要目標嘅現象
令嗰個人俾人以為佢真係做錯
睇多兩睇就明分化狗pattern

你識得分情況？乜嘢都二分法
今次係值得做的原因係顯示班狗的選擇性執法，之前咁做係完全無理由，反而係將自己變極權，明未？

up

即係你認人地走得前過你？

今日先知班狗選擇性執法